已經有六萬五千人聯署促請美國國會通過《香港人權及民主法》！

已經有六萬五千人聯署促請美國國會通過《香港人權及民主法》！

要求美國向北京施壓，在2020年度的香港立法會換屆選舉實行全面普選，否則制裁相關中港官員！

三步曲︰
1. 簽名
2. 在 Email confirm
3. 廣傳開去

尚欠三萬五千人！請大家幫手聯署並分享！

[/quote]

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐

唔好意思借個位嚟
鐘教授個研究所仲差300萬

如果有興趣捐助鍾庭耀成立嘅香港民意研究所，有以下三個方法：

1）去網站 捐款，可以用信用卡或者 PayPal

2) 寄支票去香港民意研究所，地址：「香港數碼港道100號數碼港2座12樓1205至1208室Smart-Space 2」。支票抬頭寫「香港民意研究所」

3）如捐款超過一萬元又唔想俾中介收手續費，寄電郵去donation.hkpop@gmail.com
香港民意研究所會俾個銀行戶口你。

推

白宮聯署link在此：

請求美國國會快推《香港人權及民主法案》
填完後可能半小時以上信箱才會有認證信
麻煩大家注意一下信箱

借一借個位黎
眾籌尚未達標，連登仍需發力

快啲簽阿

推撚爆佢

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

Bump

點解簽得咁慢㗎

幫手推